Ahoj Tomaši! Jak se máš? Rozhodl jsem se, co budeme dělat spolu v Praze. Sejdeme se u tvého hotelu v 18.00 hodin 26 května. Půjdeme spolu do Narodního divadla, budeme se dívat na novou hru. Pak půjdeme do dobré italské kavarny. Tam si objednáme kavu se šlechačkou, vanilkovou zmirzlinu a lahev bílého vína. Potom se budeme procházet po nábřeží, budeme se dívat na reku Vltavu, na hvězdy. Príšti den půjdeme na Vyšehrad. Tam je velmi krásný vyhled na Prahu. Potom pojedeme metrem na Pražský Hrad. a tam budeme asi 3 hodiny. Prohledneme muzeum, kostel a zahrady. Večer pojedeme do restaurace, budeme chutnat české jídla a pivo. Tam pracuje velmi hezká servirka Alena. Líbí se mi Alena. V patek pojedeme spolu na výlet. Co myslíš na můj plan? Měj se hezky! Adam.
